滅絕師太式毒咒: 祝所有香港警察的親生父母死在地下，屍骨不得安穩，所生下的兒女，男子代代為奴，女子世世為娼。

有冇補充

一個正評=一句祝福

摘你名！

我法號滅絕 俗家姓方

差佢地老婆喎

即興幫你整埋圖

頭先唔知做咩低清左

屌都係低清
我逐張up好過

多謝

生生世世都係中國人